ICBCI HK Super Day 2019

有冇人知幾時出offer?
等得好辛苦

Push

Pushhhhh

Ibd?

Yes. You?

Push. 有冇人superday之後仲收到interview?

一樣等緊
究竟佢哋知唔知等緊嘅人有機會連瞓都瞓唔着

+1 日日係到等消息其實好攰

聽hr 講 最遲12月尾出offer

嘩屌 仲要捱多成個月

12月中了
Pushhhh

push

大家報既係intern定graduate? 我見佢網上面仲未close application

有人收到ibd, dcm offer 而據我所知am請得2個intern 所以應該出晒offer啦

ibd, dcm offer 係intern?

係呀，不過grad offer比intern更早出左

收到條sms跟著就無消息

我識收到offer既都係大陸人

咁無辦法啦

你識人收到grad offer la?

唔識呀，不知有人識人收到offer